ching們每日返工飲幾多杯咖啡？

每日都3杯 感覺好傷胃 但唔飲唔得

個個都瘋狂工作緊 無人理我

兩杯齋啡 加 一罐雀巢

齋啡好勁

2杯便利店blend

夠唔夠？

已經飲到無乜效

咖啡嘅效果時間唔夠長

0

早午各一杯Double espresso

無乜野做 1杯 double shot
有野做 triple shot
多野做 2 杯 triple shot

飲咖啡飲到好似吸毒咁

無錯 飲飲下就變咗唔飲唔得

好快死

港豬只能不停勞動地工作

早餐一杯，之後375ml嘅樽裝咖啡分開成日飲

只飲齋啡

上午一杯double shot

夠？

1杯咋

點撐全日

而家2-3杯 espresso
讀書個陣朝早晏晝lecture各一罐雀巢，放學幫人補習再一罐
試過番part time cafe個陣玩通頂再番工自己打4shot expresso